有感而發,特朗普可以為左150條生命而放棄進攻伊朗

原因是行動會奪去的人命比起報復跟擊落無人機不對等
假如日後追究爆破歸責任屬誰 根究底不過是政府想挽回所執著的顏面
但形勢至此其實又有何體面可言呢
希望香港所謂既高官有返少許人性同智慧唔好再錯落去
該行動既行動,該改善既改善,
政治家被掉雞蛋尚可一笑置之,好多時死物既價值可數但民心不可量度
呢個結越死越難解開最後成本將不是面子問題

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底